["aber", "alle", "allem", "allen", "aller", "alles", "als", "also", "am", "an", "ander", "andere", "anderem", "anderen", "anderer", "anderes", "anderm", "andern", "anderr", "anders", "auch", "auf", "aus", "bei", "bin", "bis", "bist", "da", "damit", "dann", "der", "den", "des", "dem", "die", "das", "dass", "da\u00df", "derselbe", "derselben", "denselben", "desselben", "demselben", "dieselbe", "dieselben", "dasselbe", "dazu", "dein", "deine", "deinem", "deinen", "deiner", "deines", "denn", "derer", "dessen", "dich", "dir", "du", "dies", "diese", "diesem", "diesen", "dieser", "dieses", "doch", "dort", "durch", "ein", "eine", "einem", "einen", "einer", "eines", "einig", "einige", "einigem", "einigen", "einiger", "einiges", "einmal", "er", "ihn", "ihm", "es", "etwas", "euer", "eure", "eurem", "euren", "eurer", "eures", "f\u00fcr", "gegen", "gewesen", "hab", "habe", "haben", "hat", "hatte", "hatten", "hier", "hin", "hinter", "ich", "mich", "mir", "ihr", "ihre", "ihrem", "ihren", "ihrer", "ihres", "euch", "im", "in", "indem", "ins", "ist", "jede", "jedem", "jeden", "jeder", "jedes", "jene", "jenem", "jenen", "jener", "jenes", "jetzt", "kann", "kein", "keine", "keinem", "keinen", "keiner", "keines", "k\u00f6nnen", "k\u00f6nnte", "machen", "man", "manche", "manchem", "manchen", "mancher", "manches", "mein", "meine", "meinem", "meinen", "meiner", "meines", "mit", "muss", "musste", "nach", "nicht", "nichts", "noch", "nun", "nur", "ob", "oder", "ohne", "sehr", "sein", "seine", "seinem", "seinen", "seiner", "seines", "selbst", "sich", "sie", "ihnen", "sind", "so", "solche", "solchem", "solchen", "solcher", "solches", "soll", "sollte", "sondern", "sonst", "\u00fcber", "um", "und", "uns", "unsere", "unserem", "unseren", "unser", "unseres", "unter", "viel", "vom", "von", "vor", "w\u00e4hrend", "war", "waren", "warst", "was", "weg", "weil", "weiter", "welche", "welchem", "welchen", "welcher", "welches", "wenn", "werde", "werden", "wie", "wieder", "will", "wir", "wird", "wirst", "wo", "wollen", "wollte", "w\u00fcrde", "w\u00fcrden", "zu", "zum", "zur", "zwar", "zwischen", "BUNDESVERFASSUNGSGERICHT", "\n\n\n\n\n\n\n", "\n\n\n", "", "-", "2", "\n\n\n\n\n", "NAMEN", "DES", "VOLKES", "\n\n\nIn", "dem", "das", "Gesetz", "\u00fcber", "die", "in", "den", "und", "vom", "4.", "Mai", "I", "S.", "\n\n", "\n\n\n\n", "\n", "des", "Landes", "\n\n\n\n\n\n\n\n", "Bundesverfassungsgericht", "Zweiten", "Senat", "unter", "Mitwirkung", "\n\n\ndes", "Pr\u00e4sidenten", "Dr.", "als", "\n\n\nder", "Richter", "wegen", "durch", "9.", "September", "\n\n\n1.", "Die", "\u00a7", "Satz", "Gesetzes", "der", "Bekanntmachung", "29.", "Nr.", "wird", "bis", "zur", "Entscheidung", "Hauptsache", "\n\n\n2.", "eine", "Festsetzung", "eines", "neuen", "bleibt", "Urteil", "\n\n\nG", "r", "\u00fc", "n", "d", "e", ":", "\n\n\n\n\n\n1", "Der", "betrifft", "Er", "Pr\u00fcfung", "Das", "enth\u00e4lt", "ferner", "Bestimmungen", "deren", "Beachtung", "Zeit", "kann", "deshalb", "nicht", "vor", "auf", "16.", "\n\n\n\n\n\n2", "ist", "12.", "M\u00e4rz", "am", "17.", "April", "worden.", "wurden", "jedoch", "so", "Gericht", "erst", "8.", "seine", "T\u00e4tigkeit", "\n\n\n\n\n\n3", "wurde", "25.", "27.", "zu", "In", "Dabei", "zum", "dar\u00fcber", "entscheiden", "haben", "w\u00fcrde.", "So", "sich", "Gesetzgeber", "k\u00f6nnen,", "diesem", "h\u00e4tte", "er", "Frist", "anders", "Beteiligten", "M\u00f6glichkeit", "lassen,", "Bundesverfassungsgerichts", "\n\n\n\n\n\n4", "Eine", "Grund", "dessen", "Gegenstand", "beim", "Verfahrens", "ist,", "w\u00fcrde", "damit", "m\u00f6glicherweise", "Ergebnis", "Auch", "darf", "es", "im", "nur", "um", "aber", "Schlie\u00dflich", "steht", "ob", "etwa", "\n\n\n\n\n\n5", "Zur", "dieser", "Anordnung", "gem\u00e4\u00df", "Abs.", "1", "BVerfGG", "werden,", "einer", "kann.", "Durchf\u00fchrung", "aus", "\n\n\n\n\n\n6", "Von", "hat", "Regelung", "abgesehen", "(\u00a7", "unmittelbar", "\n\n\n\n\n\n7", "Sache", "selbst", "noch", "k\u00f6nnen.", "Diese", "Auffassung", "oder", "angegriffenen", "Beschluss", "Senats", "\n-", "-,", "Rn.", "1,", "Ersten", "10.", "\n\n\n-", "BvR", "\n\n\n\nDer", "Erhebung", "Verfassungsbeschwerde", "gegen\u00fcber", "einem", "mit", "Zeitpunkt", "\n\n\n\n\n\n", "\n\n\n\nIM", "Verfahren", "\n\ndes", "vertreten", "Rechtsanwalt", "\n\ndas", "Artikel", "Grundgesetzes", "Personen", "\n\n\nhat", "Antrag", "Beschwerdef\u00fchrer", "5", "\n\n\nund", "ihrer", "Rechte", "ihnen", "\n\n\n\n\n\n\n\nG", "\n\n\n\n1.", "Februar", "Beschwerdef\u00fchrerin", "war", "B", "f\u00fcr", "ihre", "drei", "August", "H\u00f6he", "von", "seit", "zuletzt", "Art.", "GG", "nicht.", "\n\n\n\n2.", "7.", "gegen", "13.", "Sie", "machen", "sie", "Behandlung", "\u00fcbrigen", "ihrem", "Grundrecht", "3", "verletzt", "seien.", "\n\n\n\nDie", "\n\n\n\n3.", "Dem", "Voraussetzungen", "nach", "Rechtsprechung", "entsprechend", "vgl.", "BVerfGE", "sind", "ohne", "notwendigen", "Kosten", "weder", "Bestimmung", "ein", "1.", "seinem", "Zul\u00e4ssigkeit", "entgegen.", "bereits", "Bei", "Anwendung", "w\u00e4re", "daher", "Wortlaut", "Auslegung", "Sinn", "Vorschrift", "gerecht.", "setzt", "Interesse", "bestimmte", "innerhalb", "Betroffenen", "ihren", "Grundrechten", "Inhalt", "Kenntnis", "erhalten", "ab", "\n\n\n\n\n\n8", "\n\n\n\nDiese", "entspricht", "auch", "bei", "gerichtlichen", "Entscheidungen", "also", "Form", "man", "dagegen", "sondern", "dadurch", "Dauer", "Es", "dann", "Jahr", "einen", "Zeitraum", "wird,", "\u00fcberhaupt", "mehr", "werden", "k\u00f6nnten.", "M\u00f6glichkeiten", "w\u00fcrden", "\n\n\n\n\n\n9", "Oktober", "Bundesrepublik", "Deutschen", "Berlin", "5.", "Bundesgerichtshofs", "Art", "GG.", "Landgerichts", "20.", "Juli", "\n\n\nam", "einstimmig", "beschlossen:", "\n\n\nDie", "\n\n\n\na)", "gesetzlichen", "worden", "sein,", "weil", "sei,", "obwohl", "gesetzliche", "gewesen", "w\u00e4re.", "sei", "n\u00e4mlich", "6.", "sei.", "Den", "Rechtsweg", "Revision", "\n\n\n\nb)", "dieses", "seinen", "Rechten", "au\u00dferhalb", "offensichtlich", "unbegr\u00fcndet.", "Soweit", "Bundesgerichtshof", "Gr\u00fcnden", "Verletzung", "ergeben", "Akten", "Fall", "zu.", "Aufhebung", "wie", "vielmehr", "worden,", "Kammer", "verletzt,", "Land", "ist.", "Dieser", "Teil", "zust\u00e4ndigen", "ihn", "somit", "einstweilige", "allgemeinen", "Sinne", "Verfassung", "Wege", "geltend", "Rechtsanw\u00e4lte", "an", "14.", "22.", "30.", "Recht", "\n\n\nVon", "Rechts", "wegen\n", "Beschwerdef\u00fchrer,", "war,", "Aus", "dort", "sp\u00e4ter", "Jahren", "insbesondere", "Frage", "Jahre", "seines", "ihm", "diese", "Juni", "Begr\u00fcndung", "Hinweis", "7", "a", "Klage", "wies", "zun\u00e4chst", "Bescheid", "18.", "Dezember", "Berufung", "Beschwerdef\u00fchrers", "ebenso", "Dieses", "Ablehnung", "seiner", "19.", "hinaus", "2,", "3,", "6", "au\u00dfer", "waren", "begr\u00fcndet.", "hier", "unzul\u00e4ssig", "beschr\u00e4nkt", "werde.", "wenn", "Tatsachen", "Annahme", "erhebliche", "Deutschland", "\n\n\n\n\n\n10", "gew\u00e4hrleistet", "daf\u00fcr,", "gew\u00e4hrt", "gibt", "daf\u00fcr", "keinen", "Im", "schlie\u00dflich", "\n\n\n\n\n\n11", "\n\n\n\nDas", "bestimmten", "gesetzlich", "werden.", "entsprechende", "Vorschriften", "ersten", "wesentlichen", "anzunehmen,", "bestehenden", "liegt", "denn", "Hinblick", "19", "keiner", "Zusammenhang", "\n\n\n\n\n\n12", "davon", "geboten", "\n\n\n\n\n\n13", "(BVerfGE", "Schutz", "Person", "\n\n\n\n\n\n14", "Grundgesetz", "haben,", "anderer", "\n\n\n\n\n\n15", "besonders", "daraus", "dazu", "bestimmt", "Damit", "nichts", "alle", "allgemeine", "rechtliche", "Fassung", "lassen", "was", "(vgl.", "habe", "wird.", "diesen", "Weise", "dazu,", "verfassungsrechtlich", "\n\n\n\n\n\n16", "Freiheit", "\u00f6ffentlichen", "Gewalt", "sind,", "besondere", "Umfang", "jeweiligen", "solche", "besonderen", "nicht,", "Beschr\u00e4nkung", "weiteres", "\n\n\n\n\n\n17", "a)", "soweit", "materiellen", "hat,", "sein", "Ausgangsverfahren", "Rahmen", "\n\n\n\n\n\n18", "darauf", "anderen", "ab,", "Norm", "hat.", "denen", "stets", "jeweils", "20", "anderem", "9", "GG,", "Grunds\u00e4tze", "jede", "\n\n\n\n\n\n19", "aus,", "Absatz", "\n\n\n\n\n\n20", "wurde,", "Zweifel", "2.", "vor,", "\n\n\n\n\n\n21", "Nach", "welchen", "pers\u00f6nlichen", "sein.", "staatlichen", "Eingriff", "angenommen,", "ergibt", "gemacht", "\n\n\n\nc)", "werde", "da", "gestellt", "Grundrechte", "tats\u00e4chlich", "konnte", "Einzelfall", "verfassungsrechtliche", "\u00f6ffentliche", "Durch", "soll", "Gesetzgebers", "Ma\u00dfst\u00e4be", "schon", "sind.", "m\u00fcssen", "verfassungsrechtlichen", "Grundsatz", "Vor", "allem", "d\u00fcrfen", "Wert", "einzelnen", "Bereich", "Ein", "w\u00fcrde,", "k\u00f6nnte", "allen", "Anforderungen", "immer", "verletzt.", "begr\u00fcndet", "Da", "indem", "Vorliegen", "tr\u00e4gt", "Betracht", "Bedenken", "k\u00f6nnten", "Gefahr", "festgestellt", "Frage,", "kann,", "m\u00fcsse", "erheblichen", "beiden", "erheblich", "h\u00e4tten.", "gerichtliche", "Erw\u00e4gungen", "aller", "Gerichte", "dargelegt,", "stehenden", "ausgegangen", "Wenn", "weiter", "Grenzen", "Widerspruch", "erkennbar", "geht", "Zwar", "Erfolg", "haben.", "15.", "Anspruch", "Gr\u00fcnde", "Gesichtspunkt", "gegeben", "Stellung", "nehmen", "gerechtfertigt", "Januar", "erster", "den\n", "sich\n", "als\n", "der\n", "die\n", "verletzen", "von\n", "allgemein", "und\n", "Bedeutung", "Grundrechts", "Staat", "nicht\n", "das\n", "Umst\u00e4nde", "\n\n\n\u00a0", "\n\n\n\n\n\ngegen", "November", "des\n", "aufgehoben.", "an\n", "Landgericht", "zur\u00fcckverwiesen.", "\n\n\nGr\u00fcnde:", "\n\n\n1", "\n\n\nDer", "vor\n", "\n\n\n2", "hatte,", "allerdings", "ein\n", "geeignet,", "weiterer", "bleiben,", "in\n", "eine\n", "er\n", "f\u00fchrt", "\n\n\n3", "zu\n", "dem\n", "einer\n", "auf,", "welcher", "habe.", "Der\n", "Schreiben", "\n\n\n4", "\n\n\nDas", "durch\n", "Denn", "im\n", "\n\n\n5", "Verf\u00fcgung", "gegen\n", "\n\n\n6", "ihr", "\n\n\n7", "\n\n\n8", "Oberlandesgericht", "zur\u00fcck.", "\n\n\n9", "Auf", "\n\n\n10", "bei\n", "oder\n", "\n\n\n11", "\n\n\n12", "\n\n\n13", "\n\n\n14", "zum\n", "Ziel", "Die\n", "jeder", "versto\u00dfe", "habe,", "Verhalten", "sei\n", "gegeben.", "\n\n\n15", "ein.", "hat\n", "1\n", "GG)", "gerade", "auch\n", "dar.", "seien", "werden\n", "w\u00e4hrend", "zul\u00e4ssig", "darauf,", "Volkes", "ausschlie\u00dflich", "angesehen", "sonst", "\n\n\n16", "Gelegenheit", "Ausf\u00fchrungen", "\n\n\n17", "\n\n\n18", "sowie", "-\n", "\n\n\n19", "2\n", "vor.", "\n\nII.", "\n\n\n20", "\n\n\n21", "nur\n", "war.", "\n\n\n22", "Beschwerdef\u00fchrer\n", "andere", "auf\n", "einen\n", "Gerichts", "\n\n\n23", "grunds\u00e4tzliche", "Wirkung", "liegen", "einerseits", "seien,", "jedenfalls", "genommen", "NJW", "23.", "Hinsicht", "besteht", "kein", "gen\u00fcgt", "\n\n\n24", "Linie", "sind\n", "aus\n", "Diesen", "seiner\n", "es,", "\n\n\n25", "keine", "kommt", "4", "f\u00fcr\n", "\n\n\n26", "stehen", "zu,", "zwischen", "\n\n\n27", "wird\n", "nach\n", "Zweck", "Beurteilung", "\n\n\n28", "Dies", "beruht", "Verfassungsbeschwerde\n", "\n\n\n29", "zugleich", "lediglich", "ist\n", "BVerfGG).", "\n\n\n30", "Falle", "welche", "vornherein", "k\u00f6nne", "\n\n\n31", "Ausdruck", "F\u00fcr", "Grundlage", "\n\n\n32", "w\u00e4re,", "gilt", "Verh\u00e4ltnis", "zur\n", "f\u00fchren", "zwar", "wieder", "m\u00fcssen.", "\n\n\n33", "eines\n", "\n\n\n34", "\n\n\n3.", "S.\n", "Jedenfalls", "es\n", "eigene", "Stellungnahme", "wenn\n", "dieser\n", "Interessen", "w\u00fcrden.", "Ob", "\n\n\n4.", "bestehen", "keine\n", "GG\n", "bisher", "darin", "Gewicht", "zugunsten", "Aus\u00fcbung", "k\u00f6nnte,", "M\u00f6glichkeit,", "Fragen", "entschieden", "m\u00fcssen,", "Gebrauch", "Mittel", "gerichtete", "k\u00f6nnen", "Entscheidung\n", "unter\n", "Abw\u00e4gung", "\n\nIII.", "dabei", "sie\n", "Oberlandesgerichts", "einstweiligen\n", "grunds\u00e4tzlich", "insoweit", "daran", "dies", "angesichts", "weit", "ohne\n", "solcher", "konkreten", "rechtlichen", "Folgen", "aus.", "nimmt", "an,", "\n\n\nNach", "danach", "Ma\u00dfstab", "handelt", "ausdr\u00fccklich", "erforderliche", "Ma\u00dfst\u00e4ben", "Umst\u00e4nden", "\n\n\na)", "an.", "einstweiligen", "Anhaltspunkte", "\n\n\nb)", "rechtlich", "28.", "h\u00e4lt", "macht", "bereits\n", "erscheint", "f\u00fchrte", "seine\n", "hatte", "wurde.", "ber\u00fccksichtigt", "ebenfalls", "komme", "geh\u00f6rt", "folgt", "ihrer\n", "solchen", "Versto\u00df", "(vgl.\n", "weniger", "Sachverhalt", "k\u00f6nnte.", "um\n", "h\u00e4tte,", "\n\n\nc)", "vom\n", "gewesen.", "rechtfertigen", "stellt", "weiteren", "Aufgabe", "bedarf", "F\u00e4llen", "ausgeschlossen", "Dar\u00fcber", "Unter", "Durchsetzung", "je", "jedem", "Ber\u00fccksichtigung", "zumindest", "diese\n", "h\u00e4tten", "lassen.", "Ma\u00dfnahmen", "h\u00e4tte.", "weitere", "Das\n", "dar,", "h\u00e4tten,", "entsprechenden", "ber\u00fccksichtigen,", "Erf\u00fcllung", "\n\n\nDiese", "liege", "noch\n", "Namen", "erhoben", "hierzu", "Verbindung", "verbundenen", "Amtsgerichts", "24.", "folgenden", "allein", "Amtsgericht", "k\u00f6nne.", "vereinbar", "Ansicht", "Frau", "geltenden", "ein,", "tats\u00e4chlichen", "verbunden", "zul\u00e4ssig.", "Pflicht", "Grundgesetzes.", "Gebot", "Als", "schwerer", "Ablauf", "gekl\u00e4rt", "26.", "Entscheidung,", "Tragweite", "Blick", "angenommen.", "Regelungen", "31.", "Aufl.", "12", "neben", "findet", "genommen.", "sofern", "ausgef\u00fchrt,", "genannten", "Voraussetzung", "Einzelnen", "Regel", "Verpflichtung", "n\u00e4her", "Mit", "ersichtlich,", "dann,", "Zudem", "verlangt", "unabh\u00e4ngig", "stehe", "Nachteil", "ihres", "zwei", "erforderlich", "Fall,", "Zum", "Rechnung", "in:", "21.", "hinsichtlich", "w\u00fcrden,", "Situation", "wonach", "Lage", "verpflichtet", "k\u00f6nne,", "geeignet", "Sicherung", "Folge", "bisherigen", "Kontrolle", "Herrn", "Bevollm\u00e4chtigte:", "\n\n\ndie", "\n\n\nden", "\u2013", "Gew\u00e4hrung", "Angesichts", "verpflichtet,", "bislang", "vorliegenden", "Vielmehr", "Allerdings", "effektiven", "gebotenen", "voraus,", "Verfassungs", "L", "eigenen", "S", "Bewertung", "hierf\u00fcr", "einem\n", "werde,", "\n\nIm", "\n\n\n\n\n\u00a0", "Bevollm\u00e4chtigter:\n", "\n\nI.", "Am", "3.", "stellte", "mit\n", "lehnte", "ab.", "m\u00f6glich", "erledigt", "am\n", "dass", "stellen", "\n\n\nIm", "richtet", "zugrunde", "erneut", "aber\n", "gem\u00e4\u00df\n", "stelle", "Aussicht", "\u00c4nderung", "Danach", "Feststellung", "bestehe", "\n\n\naa)", "ergebe", "sowohl", "Hintergrund", "zuvor", "\n\n\nbb)", "\u00fcber\n", "zudem", "regelm\u00e4\u00dfig", "aufgrund", "Ma\u00dfnahme", "Abs.\n", "BVerfGE\n", "14", "18,", "b", "\n\n\n5.", "ersichtlich", "Verfassungswidrigkeit", "ihre\n", "Beschlusses", "Umstand,", "weiterhin", "ausreichend", "insgesamt", "Insbesondere", "Insoweit", "deutlich", "hinreichend", "Sicht", "betroffenen", "\u00dcberpr\u00fcfung", "offen", "abgesehen.", "teilweise", "entgegen", "ersichtlich.", "Grunds\u00e4tzen", "Zu", "fehlt", "beanstanden.", "Betracht,", "trotz", "Art.\u00a020", "sieht", "erkennen", "unzul\u00e4ssig,", "erforderlichen", "einfachen", "dient", "Gegen", "8", "Rechtslage", "W\u00fcrdigung", "gelte", "wendet", "hinreichende", "10", "nunmehr", "verfassungsrechtlichen\n", "Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit", "konkrete", "Richterinnen", "Ma\u00dfgabe", "Auslagen", "erstatten.", "Angaben", "Buchstabe", "gemachten", "Bezug", "tragen", "Au\u00dferdem", "angegriffene", "Zugang", "ber\u00fccksichtigen", "Auseinandersetzung", "inwieweit", "unzul\u00e4ssig.", "Rechtsschutzes", "Rechtsschutz", "Fachgerichte", "hingegen", "erfolgt", "Auswirkungen", "BVerfGG.", "Richterin", "22", "gegebenenfalls", "Vorbringen", "f.>;", "m.w.N.).", "ma\u00dfgeblichen", "gewesen,", "i.V.m.", "Abs.\u00a01", "Art.\u00a03", "Beschl\u00fcsse", "Satz\u00a02", "Abs.\u00a03", "Abs.\u00a02", "Feststellungen", "unbegr\u00fcndet", "beantragte", "Verwaltungsgericht", "r\u00fcgt", "Art.\u00a019", "Abs.\u00a04", "Vorlage", "Ausgangsverfahrens", "Satz\u00a01", "Art.\u00a02", "erstatten.\n", "vorgetragen", "Vortrag", "79,", "blo\u00dfe", "11.", "BVerfG,", "\n\n\n(1)", "Ausgestaltung", "Anspruchs", "Zustand", "wobei", "substantiiert", "Beschwerde", "vorliegend", "Vorgaben", "90,", "Satz\u00a03", "1996", "1993", "\u00a7\u00a093", "Verfassungsbeschwerdeverfahren", "mangels", "Verwaltungsgerichts", "Erfolg.", "\n\n\nMit", "1994", "fachgerichtlichen", "beziehungsweise", "angezeigt", "\n\nden", "(in", "1.\u00a0Kammer", "angenommen.\n", "93b", "unanfechtbar.", "\u00a7\u00a090", "\u00a7\u00a093b", "\u00a7\u00a034a", "89,", "2.\u00a0Kammer", "\n\n\ngem\u00e4\u00df", "Vizepr\u00e4sidenten", "1995", "93d", "(\u00a7\u00a093a", "\u00a7\u00a093d", "1997", "2005", "(BGBl", "BTDrucks", "stRspr).", "3.\u00a0Kammer", "1999", "\u00a7\u00a093a", "PressemitteilungNr.", "2000", "2004", "\n\nIn", "Bevollm\u00e4chtigte:\n", "\nAntrag", "1473)", "angegriffenen\n", "1993\n", "einstimmig\n", "1998", "2015", "\n\n\n\n\n\ngegen\n", "\nden", "\n\n\n(2)", "93a", "2003", "\ndie", "3\n", "Abs.\u00a01\n", "96,", "\u00a7\u00a093a\n", "\n\n\n\n\nPapier", "2001", "\u00dcbrigen", "2017", "l\u00e4sst", "muss", "Erlass", "2002", "2010", "2009", "2006", "Beschluss\n", "dass\n", "Wesentlichen", "Dass", "Anlass", "juris,", "2008", "2007", "BVerfGK", "2013", "2011", "2012", "2014", "2016"]